(台測)四驅兄弟 日版

播唔完下次播返

有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

本篇由於沒有副標題，通稱“無印篇”，也有因主題是JGC大賽而稱為“JGC篇”。 JGC= JapanGreatCup，意為日本杯大賽。內容是星馬烈和星馬豪兄弟倆從迷你四驅研究者土屋博士手中得到了賽車Saber，對賽車進行改造令其不斷成長，在比賽中與許多迷你四驅車手競爭的故事。 “烈”和“豪”這兩個名字是和標題對應的，烈的日語發音為"Retsu"，豪的日語發音為"go"，連在一起讀正是Let's Go

原名《爆走兄弟Let's&Go!!WGP》，1997年1月6日～12月22日
播出，共51話。通稱“WGP篇”，WGP=World Grand Prix，意為世界杯大賽。本篇的背景由日本國內大賽移轉到世界大賽，以與前一部相同的主人公展開續篇。內容是烈和豪與日本杯時的對手們組成隊伍，與世界各地的強隊對戰的故事。在1997年7月5日上映了劇場版動畫——《爆走兄弟Let's&Go!!WGP-暴走迷你賽車大追擊》

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

睇住OKRU先 V台壞左